JUMP+ 怪獸8號 (日文名怪獣８号) 第2話中文出左

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

樓上係bot
樓下都係bot

蘋果：國安法7月1生效 駐港國家安全公署同步成立 部份罪行最高判終身監禁

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區